（有圖）依家條女咁樣對住你做一字馬，你屌唔屌？？？？？

屌
唔屌

屌你老母

𣎴如

屌，一定屌

你兩個個名襯撚到絕